{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601474",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돌집식당"
    },
    "text": "石屋食堂\\n\n済州西帰浦市表善面城邑里1624-3\\n\n92年に設立された韓国料理を提供し、営業時間は11:00から21:00までです。 祝日当日も営業しており、食事が取れる座席数は140席です。 部屋はなく、立式と座式に分かれた60席と80席で構成されています。 ここの自慢は黒豚料理で、最上の黒豚を使用し、社長が6ヶ月間の努力を経て済州島住民の認定を受けた結果です。 黒豚は炭で火を通し、肉はカリッとコシのある肉質で、脂身はぷりぷりと口の中で柔らかく溶け出します。 トルジプ食堂の特製メルジャンを添えたこの料理はおいしいことで有名です。 デザートにはエゴマすいとんとヨモギのチヂミが提供され、肉の後に味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "石屋食堂は済州西帰浦市表善面城邑里1624-3にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "石屋食堂の営業時間は11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、石屋食堂は祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "石屋食堂には食事が取れる座席数が140席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、石屋食堂には部屋はありません。立式と座式に分かれた60席と80席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの自慢は何ですか？",
            "answer": "石屋食堂の自慢は黒豚料理です。最上の黒豚を使用し、社長が6ヶ月間の努力を経て済州島住民の認定を受けた結果です。"
        },
        {
            "question": "黒豚料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "黒豚は炭で火を通し、肉はカリッとコシのある肉質で、脂身はぷりぷりと口の中で柔らかく溶け出します。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "石屋食堂のおすすめ料理は黒豚料理です。特製メルジャンを添えたこの料理はとてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "デザートは何が提供されますか？",
            "answer": "石屋食堂ではエゴマすいとんとヨモギのチヂミがデザートとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "デザートはいつ食べることができますか？",
            "answer": "デザートは食事の後にお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 388
    }
}